(濕疹)d手指，掌心開始出現圈圈

利申 輕微。本身係右腳出先，睇完醫生食左1星期藥（類固醇+抗敏），有改善。食完藥過左一星期，手掌開始有d位痕，左腳腳板長時間行路都好易痕。跟住去覆疹，今次食2星期藥，冇類固醇，正係抗敏感藥，止痕。有改善既，但見到d手指開始好似有鄺散？ 唔痕，正係乾。

想問 我由得佢 定係要點做呢

汗疹，平時做下運動出一身汗啦
利申:濕疹十二年，呢兩年做運動沒再發

唔好再搽類固醇 係你自己濕氣太重，搽咗都好快翻發

google左汗疹， 睇落唔多似
利申：一個星期做3次運動

宜家冇茶類固醇啦，轉用花士苓，好撚油
濕氣重要點做 冇睇中醫

我都會，不斷搽藥膏

皮膚乾甩皮姐 ...

汗疹痕痕痛痛，最後階段就好返就開始甩皮，就係你的癥狀

我敏感完都會咁，好快好返

用開邊隻

希望係咁

加油

linola
總之keep住搽啲油潤嘅野等皮膚唔好乾

濕疹黎
利申 我宜家都有

同我一樣 日日要茶類固醇 茶少日都甩皮

依家十隻手指頭都變暗色左

唔搽又唔得
搽得多都唔好

凡士林得唔得啊？ 冇咁傷

轉用冇類固醇成份既藥膏？

唔係唔得，不過冇咁快好

大家咁話

完全無用 一停類固醇就開始甩皮 都唔知茶到幾時

燥熱
汁番劑下下火

唔好搽類固醇呀, 一停就會翻發, 無止境
手指可以試下physiogel AI cream, 有藥成份架, 試搽幾日, 如果係夾你嘅應該會見效

紅唔紅痕唔痕?
樓上位師兄甩得好勁
真係濕疹黎咩?

我個朋友佢都有濕疹，用緊隻cream好似幾work，個名好似Childs f乜野，師兄可以上網搵下

先從源頭著手
醫病要做返d 基本野

好好節制飲食
戒凍飲、生冷煎炸食物
食溫性野

作息定時
11－7 訓
唔好一野就轉
慢慢半個半個鐘咁校返個徑理時鐘

係

紅，但唔痕

真係希望快d有野醫到濕疹斷尾
自己冇都係咁話

試下用Aveeno lotion搽手同身
之前自己主婦手都好得返
keep住搽就無哂事
希望幫到你

以為皮膚乾甩皮 冇理自己好

但香港醫生 一百個入面 九十九個都係開類固醇。明明有非類固醇濕疹藥膏。但香港買又要醫生紙........

汗泡疹黎
手汗大既人同 轉季都特別易有
目前無斷尾 唯有keep住搽藥膏

請問做咩運動

果d圈圈位之前有冇出現過d細細粒嘅水泡？

有D位有, 有D位冇. 不過宜家平滑晒. 經歷過第一次濕疹先知道呢D圈圈係好返既特徵

我前兩星期都係咁啊巴打
本身都淨係手心甩皮出圈圈 之後隻腳開始勁痕就不斷r r到左4，5日先發現係濕疹 仲有向上發既跡象
我用qv cream (萬寧買）+nice dram cream +荷荷巴油每晚搽 1星期就無事
我個時驚到仆街 勁驚會生上面 巴打可以考慮下呢個邊法 記得界口 個期我勁大壓力所以生

利申 絲 勁驚生上面 第一次生濕疹

搽cream 有冇用
我上年突然面有濕疹
睇左醫生 都係類固醇 之後唔想搽咁多類固醇
於是keep住一日1-2次cream 好似好返

打錯左枝cream個名 補返張圖俾你
同埋我係龍豐藥房賣 好似$45
記得盡量唔好r 每日起勢勁搽3，4次qv

第二張圖手指公好似生物

呢支野係咪痴撚線？大雜燴大撚哂呀？
佢成份分別係類固醇，抗生素，抗真菌。

如果係真菌感染，就唔應該有類固醇，類固醇雖然可以快速令皮膚減少過敏 (姐係退紅退痕)，但唔會殺到真菌，反而令佢之後更難被抗真菌藥殺死。
真菌感染其實用抗真菌藥膏殺真菌就得，真菌死左自然就無感染就姐係無紅，係需要時間，姐係一定無類固醇退紅痕得咁快，但對真菌真正叫有效嘅係抗真菌藥，唔係類固醇，當然亦唔關抗生素事(都唔係細菌)。

可能你會覺得是撚旦啦，一支藥膏大包圍實有樣中啦 但係咁，長期搽類固醇會令皮膚變薄，姐係皮膚狀況更易變差，亦易皮下出血/瘀。另外，濫用抗生素會令細菌產生抗藥性，遲下你皮膚真係被細菌感染左而又有抗藥性時，唔該你唔好怨醫護人員點解試左咁多樣抗生素唔work，或者點解要住隔離病房，呢啲都係你自己攞嚟

都係嗰句，有皮膚病，正正經經睇皮膚科醫生啦

屌 我仲以為係我自己返發
又係兩星期前既事
手指公突然好似樓主張圖咁有個圈圈 跟住就開始爛
不停爛 甩皮 少狠 紅 腫 痛比較會多啲
皮下有啲小水泡 以前又係間唔中就發一下 跟住唔記得幾耐會好返
而家掬得cream多好彩好似禁得住
不過驚佢又復發

做出最多汗的運動，越劇烈越好。格鬥類運動最好，例如跆拳道，泰拳，對打五分鐘已經濕曬。不過我平時跑步多，因為格鬥類始終要有對手，跑步有對鞋就得。

開頭都有茶下cream, 但唔想隻手好油, 之後由得佢. 宜家腳濕疹好返, 手d圈圈都自動冇埋

反而腳就keep住茶,因為腳係一個area生, 唔係一個個細圈咁樣.
宜家D位開始冇咁乾, 冇甩皮, 呢個星期都冇茶cream. (呢排病左 所以成日訓教 懶得茶 )

你有冇睇醫生. 點知係濕疹

我都好得7788